## London

### Rasa W1

Le [Rasa W1](http://www.rasarestaurants.com/rasa_w1.php) est le resto indien d'un
etat du sud, ou je suis alle avec Lee et Jen, puis Aurelie et Solena.  Entre
Oxford Circus et Bond Street.

    6 Dering Street London W1S 1AD
    Tel: +44 20 7629 1346 
